- Het was niet te betwijfelen dat arme Harriet's attachment was een offer aan huwelijksdaad unreserve, en haar eigen aandeel in het verhaal, onder een kleuring het minst gunstig voor haar en de meest rustgevende hem had naar alle waarschijnlijkheid gekregen ook.
